睇完 walking dead , 好似了解多咗咩叫 人治 / 法治

其實所有嘢
都係解決咗生存
然後人類整出嚟

So?????

其實好多人覺得出世係咩就係咁

冇思考過根源係點

Okay......